Mac OS AFP 慢到嘔問題有解未?

我用Nas行iscsi，正常使用